8418 傲迪碼汽車

尾市係咁升
大家睇可以升幾多？

有無人有貨？

Cls

嘩屌

隻野好乾

po定都得

睇住佢0.7升上去唔敢買

0.8 果陣驚高追唔敢入

+1

而家1.4買呢隻好過德視佳

+2呀屌

年輕人應反問自己......

係咪又開始走鬼喇

1手 1日執1萬 年輕人

呢啲睇就算
一眼紅就出事

一直睇住唔敢入
佢就一直上
1.6啦

啱 1.47入跟住跌到1.3
嚇到傻，好彩未直插
1.48即走，而家1.6

一陣2蚊

愈升愈都唔會買

0.45入

準備歷史重演

我咁都可以輸

今朝0.83走

呢d通常一落場 就係插水既時候

搭棚搭到有人留意到就free fall

屌佢老母。日日劇本一撚樣。最後5-10分鐘mark高十幾格。個棚㬪到咁高,睇幾時等老散接。
(利申:0.75走晒。)

$2

而家老散都唔敢入啦

10倍股

傻散係呢正輸左小小

0.5@200,000, 聽日2蚊左右放

ching咁好定力?

屌真係上到2蚊

你買乜爆乜

上星期五0.3@400,000, 之後0.4走, 執左4萬, 琴日0.5入@200,000

2662 冇買到, 得閒係入面望兩望

ching, 咁你買過邊隻輸得最甘?

1846,書左成1萬

咁就30萬

偶像

教教小弟點選股

屌佢老味 係咪準備上主版

應該去到2.5 利申鳩估

師兄你仲買左咩股? 可唔可以教下大家點揀股

依家得反隻8418, 其他仲沒有心水

百威放左?

放哂1876, 先夠本玩新股, 百威絕對有得執, 但係揸長期先得

8字頭冇膽玩

點樣睇有冇大莊？

上星期五個日, 我個日留意隻野一日, 基本上都係0 .3 附近 , 尾半個鐘急升, 已經有人想托高, 跟住到琴日都係一樣, 尾半個鐘急升, 我就估到有人要炒佢

同埋呢隻真係太細, 容易炒, 我星期五個日都後悔早放

2.5

free fall

2.1全部放哂

你淨係呢隻同1573 都賺 over 400k

經過1573之後, 決定唔再貪, 有得走好走

呢隻野招股價升左8倍啦
你留到2蚊好有信念

隻股最多升10/8陪, 係我預期內, 因為1573 識睇啲莊點玩

我唔信你忍得手

1573, 因為太貪冇係$4放, 搵少左好多, 吸取左經驗唔會中伏

有無人低位入左

莊未散完,今天可能收3蚊
(利申:齌睇,一手都買唔起。)

呢D 資訊係咪要有證券行戶口同app 先睇到?

原來岩岩震倉係大戶先食一浸水

睇住都唔敢入 見住佢升番

我睇中國銀行個詳細報價

thx, 會學下野

升左8倍睇下戲算, 唔好恨呢D 錢了

依家大戶走人, 散戶接貨

鬥傻遊戲